# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: flexgw\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-25 05:11-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-25 17:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"

#: website/account/forms.py:21 website/account/templates/account/login.html:29
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: website/account/forms.py:22
msgid "this is required."
msgstr "这是一个必填项"

#: website/account/forms.py:23
msgid "account maximal length is 20."
msgstr "帐户的最大长度为20。"

#: website/account/forms.py:26 website/account/templates/account/login.html:42
#: website/vpn/dial/forms.py:26
msgid "password"
msgstr "密码"

#: website/account/forms.py:31
msgid "invalid username/password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: website/account/forms.py:35 website/account/templates/account/mfa.html:29
#: website/account/templates/account/settings.html:57
#: website/account/templates/account/settings.html:83
msgid "otp code"
msgstr "安全码"

#: website/account/forms.py:36 website/gre/forms.py:22 website/gre/forms.py:25
#: website/gre/forms.py:28 website/tcp/forms.py:23 website/tcp/forms.py:26
#: website/tcp/forms.py:29 website/vpn/dial/forms.py:23
#: website/vpn/dial/forms.py:27 website/vpn/dial/forms.py:37
#: website/vpn/dial/forms.py:40 website/vpn/sts/forms.py:23
#: website/vpn/sts/forms.py:87 website/vpn/sts/forms.py:91
#: website/vpn/sts/forms.py:94 website/vpn/sts/forms.py:98
#: website/vpn/sts/forms.py:101 website/vpn/sts/forms.py:105
msgid "this is required"
msgstr "这是一个必填项"

#: website/account/forms.py:37
msgid "Length must be 6."
msgstr "长度必须为6"

#: website/account/forms.py:43
msgid "language"
msgstr "语言"

#: website/account/templates/account/login.html:17
#: website/account/templates/account/login.html:48
msgid "login"
msgstr "登录"

#: website/account/templates/account/mfa.html:17
msgid "mfa two step verification"
msgstr "MFA 两步验证"

#: website/account/templates/account/mfa.html:35
msgid "verify"
msgstr "验证"

#: website/account/templates/account/settings.html:21
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: website/account/templates/account/settings.html:35
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: website/account/templates/account/settings.html:37
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: website/account/templates/account/settings.html:63
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: website/account/templates/account/settings.html:71
msgid "using otp tools (e.g. google authenticator) scan the qr code, and fill to qtp code below to enable two step verification."
msgstr "使用OTP两步验证工具（例如Google Authenticator）扫描以下二维码，然后将生成的安全码填入后便可启用MFA两步验证。"

#: website/account/templates/account/settings.html:89
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: website/gre/forms.py:21 website/gre/templates/gre/index.html:30
msgid "local router ip"
msgstr "本端路由IP"

#: website/gre/forms.py:24 website/gre/templates/gre/index.html:31
msgid "remote router ip"
msgstr "对端路由IP"

#: website/gre/forms.py:27 website/gre/templates/gre/index.html:32
msgid "subnet"
msgstr "子网"

#: website/gre/forms.py:31 website/tcp/forms.py:31
#: website/vpn/sts/templates/sts/sidenav.html:5
msgid "create tunnel"
msgstr "创建隧道"

#: website/gre/forms.py:37 website/snat/forms.py:52 website/tcp/forms.py:38
msgid "ensure"
msgstr "确保"

#: website/gre/forms.py:38 website/snat/forms.py:53 website/tcp/forms.py:39
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: website/gre/views.py:45
msgid "there is not gre tunnel."
msgstr "目前没有 GRE 隧道"

#: website/gre/views.py:75
msgid "all tunnels started!"
msgstr "所有隧道都已建立！"

#: website/gre/views.py:78
msgid "all tunnels reseted!"
msgstr "所有隧道已重建"

#: website/gre/templates/gre/add.html:2 website/gre/templates/gre/add.html:7
#: website/gre/templates/gre/sidenav.html:5
msgid "add gre tunnel"
msgstr "创建隧道"

#: website/gre/templates/gre/add.html:5
#: website/gre/templates/gre/console.html:5
#: website/gre/templates/gre/index.html:5 website/snat/templates/add.html:5
#: website/snat/templates/console.html:5 website/snat/templates/index.html:5
#: website/tcp/templates/tcp/add.html:5
#: website/tcp/templates/tcp/console.html:5
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/add.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:5
#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:5
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:5
#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:5
#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:9
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:5
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:5
msgid "home"
msgstr "HOME"

#: website/gre/templates/gre/add.html:6
#: website/gre/templates/gre/console.html:6
#: website/gre/templates/gre/index.html:6
msgid "gre"
msgstr "GRE"

#: website/gre/templates/gre/add.html:39
msgid "Using private ip in VPC."
msgstr "VPC环境中请用VPN私网IP"

#: website/gre/templates/gre/add.html:56
msgid "Public IP for the other side."
msgstr "对端设备的公网IP"

#: website/gre/templates/gre/add.html:72
msgid "Subnet of the other side."
msgstr "对端子网"

#: website/gre/templates/gre/add.html:78
msgid "create gre tunnel"
msgstr "创建隧道"

#: website/gre/templates/gre/console.html:7
msgid "gre console"
msgstr "GRE Console"

#: website/gre/templates/gre/console.html:29
msgid "ensure all tunnels"
msgstr "确保所有隧道"

#: website/gre/templates/gre/console.html:31
msgid "ensure all gre tunnels, will not disconnect exist tunnels."
msgstr "确保所有隧道建立，不会断开已连接的隧道。"

#: website/gre/templates/gre/console.html:40
msgid "reset all tunnels"
msgstr "重置所有隧道"

#: website/gre/templates/gre/console.html:42
msgid "reset all tunnels, disconnect all tunnels and reconnect."
msgstr "重置所有隧道，断开所有隧道并重连"

#: website/gre/templates/gre/index.html:2
#: website/gre/templates/gre/index.html:7
#: website/gre/templates/gre/sidenav.html:4
msgid "gre tunnels list"
msgstr "隧道列表"

#: website/gre/templates/gre/index.html:33 website/snat/templates/index.html:39
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:41
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:36
msgid "operations"
msgstr "操作"

#: website/gre/templates/gre/index.html:47
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:55 website/vpn/dial/forms.py:53
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: website/gre/templates/gre/sidenav.html:6
msgid "gre tunnel management"
msgstr "隧道管理"

#: website/snat/services.py:41 website/snat/services.py:109
#: website/tcp/services.py:66
msgid "iptables crashed, please contact your system admin."
msgstr "iptables损坏，请联系系统管理员。"

#: website/snat/services.py:47 website/tcp/services.py:72
#, python-format
msgid "get rules failed: %(err)s"
msgstr "获取规则失败: %(err)s"

#: website/snat/services.py:96
#, python-format
msgid "the rule already exist: %(source)s ==> %(gateway)s"
msgstr "规则一存在: %(source)s ==> %(gateway)s"

#: website/snat/services.py:117
#, python-format
msgid "set rule failed: %(err)s"
msgstr "设置规则失败: %(err)s"

#: website/snat/views.py:35
msgid "there is no snat ruls yet."
msgstr "目前还没有SNAT规则"

#: website/snat/views.py:45
#, python-format
msgid "snat rule is added: %(source)s ==> %(gateway)s."
msgstr "SNAT规则添加成功: %(source)s ==> %(gateway)s."

#: website/snat/views.py:57
#, python-format
msgid "snat rule is gettextd: %(source)s ==> %(gateway)s."
msgstr "SNAT规则删除成功: %(source)s ==> %(gateway)s."

#: website/snat/views.py:70 website/tcp/views.py:74
msgid "all snat started!"
msgstr "所有SNAT规则都已建立！"

#: website/snat/views.py:73 website/tcp/views.py:77
msgid "all snat reseted!"
msgstr "所有SNAT规则已重建"

#: website/snat/templates/add.html:2 website/snat/templates/add.html:6
#: website/snat/templates/add.html:7 website/snat/templates/add.html:14
#: website/snat/templates/add.html:15 website/snat/templates/add.html:16
#: website/snat/templates/console.html:6 website/snat/templates/index.html:2
#: website/snat/templates/index.html:6 website/snat/templates/index.html:13
#: website/snat/templates/index.html:14 website/snat/templates/index.html:15
#: website/snat/templates/sidenav.html:4 website/snat/templates/sidenav.html:5
#: website/snat/templates/sidenav.html:6 website/templates/layout.html:61
#: website/templates/settings.html:8
msgid "snat"
msgstr "SNAT"

#: website/snat/templates/add.html:2 website/snat/templates/add.html:7
#: website/snat/templates/add.html:15 website/snat/templates/add.html:69
#: website/snat/templates/index.html:14 website/snat/templates/sidenav.html:5
msgid "add"
msgstr "新增"

#: website/snat/templates/add.html:14 website/snat/templates/index.html:2
#: website/snat/templates/index.html:13 website/snat/templates/sidenav.html:4
msgid "list"
msgstr "列表"

#: website/snat/templates/add.html:16 website/snat/templates/index.html:15
#: website/snat/templates/sidenav.html:6
msgid "management"
msgstr "管理"

#: website/snat/templates/add.html:34
msgid "notice: \"to source ip\" should be local private ip."
msgstr "注意: 「转换后IP」应为你本地服务器的内网IP。"

#: website/snat/templates/console.html:7
msgid "console"
msgstr "Console"

#: website/snat/templates/console.html:29
#: website/tcp/templates/tcp/console.html:29
msgid "ensure iptables"
msgstr "确保iptables规则建立"

#: website/snat/templates/console.html:31
#: website/tcp/templates/tcp/console.html:31
msgid "ensure iptables from database"
msgstr "确保iptables规则与数据库同步"

#: website/snat/templates/console.html:40
#: website/tcp/templates/tcp/console.html:40
msgid "reset iptables"
msgstr "重置iptables规则"

#: website/snat/templates/console.html:42
msgid "reset database from database"
msgstr "重置iptables规则与数据库同步"

#: website/snat/templates/index.html:37
msgid "need convert cidr"
msgstr "需要转换的网段"

#: website/snat/templates/index.html:38
msgid "to source"
msgstr "转换后IP"

#: website/snat/templates/index.html:53 website/vpn/dial/forms.py:32
#: website/vpn/sts/forms.py:109
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: website/tcp/forms.py:22 website/tcp/templates/tcp/index.html:38
msgid "local port"
msgstr "本地端口"

#: website/tcp/forms.py:25 website/tcp/templates/tcp/index.html:39
msgid "destination ip"
msgstr "目标IP"

#: website/tcp/forms.py:28 website/tcp/templates/tcp/index.html:40
msgid "destination port"
msgstr "目标端口"

#: website/tcp/views.py:44
msgid "there is no tcp tunnel yet."
msgstr "目前还没有TCP隧道。"

#: website/tcp/templates/tcp/add.html:6
#: website/tcp/templates/tcp/console.html:6
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:6
msgid "tcp"
msgstr "TCP"

#: website/tcp/templates/tcp/add.html:7
msgid "new tcp tunnel"
msgstr "新增 TCP 隧道"

#: website/tcp/templates/tcp/add.html:72
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:15
#: website/tcp/templates/tcp/sidenav.html:5
msgid "create tcp tunnel"
msgstr "新增 TCP 隧道"

#: website/tcp/templates/tcp/console.html:7
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:16
#: website/tcp/templates/tcp/sidenav.html:6
msgid "manage tcp tunnel"
msgstr "管理 TCP 隧道"

#: website/tcp/templates/tcp/console.html:42
msgid "reset iptables from database"
msgstr "确保iptables规则与数据库同步"

#: website/tcp/templates/tcp/index.html:2
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:7
#: website/tcp/templates/tcp/index.html:14
#: website/tcp/templates/tcp/sidenav.html:4
msgid "tcp tunnels list"
msgstr "TCP 隧道列表"

#: website/templates/layout.html:8
msgid "gateway"
msgstr "Gateway"

#: website/templates/layout.html:25
msgid "flex gateway"
msgstr "Flex Gateway"

#: website/templates/layout.html:54
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: website/templates/layout.html:59
msgid "ipsec vpn"
msgstr "IPSec VPN"

#: website/templates/layout.html:60
msgid "dial vpn"
msgstr "拨号VPN"

#: website/templates/layout.html:62
msgid "tcp tunnel"
msgstr "TCP 隧道"

#: website/templates/layout.html:63
msgid "gre tunnel"
msgstr "GRE 隧道"

#: website/templates/layout.html:66
msgid "docs"
msgstr "文档"

#: website/templates/layout.html:67
msgid "check for update"
msgstr "检查更新"

#: website/templates/layout.html:68 website/templates/settings.html:9
#: website/vpn/dial/templates/dial/sidenav.html:6
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: website/templates/layout.html:69
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: website/templates/settings.html:7 website/vpn/dial/templates/dial/add.html:6
#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:6
#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:6
#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:6
#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:6
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:6
#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:6
#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:10
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:6
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:6
msgid "vpn"
msgstr "VPN"

#: website/templates/settings.html:19
msgid "vpn client ip pool"
msgstr "VPN 客户端 IP 池"

#: website/templates/settings.html:29
msgid "snat gateway"
msgstr "SNAT Gateway"

#: website/templates/settings.html:39 website/vpn/dial/forms.py:31
#: website/vpn/dial/templates/dial/add.html:59
#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:89
#: website/vpn/sts/forms.py:108 website/vpn/sts/templates/sts/add.html:249
msgid "save"
msgstr "保存"

#: website/utils/validators.py:16
msgid "OTP Code incorrect."
msgstr "安全码错误。"

#: website/utils/validators.py:34
msgid "invalid ip."
msgstr "无效的IP。"

#: website/utils/validators.py:64
msgid "invalid subnet."
msgstr "子网格式错误。"

#: website/utils/validators.py:73
msgid "invalid ip or subnet."
msgstr "IP / 子网格式错误。"

#: website/utils/validators.py:94
msgid "port in use."
msgstr "端口被占用"

#: website/utils/validators.py:108
msgid "invalid public ip"
msgstr "错误的公网IP"

#: website/utils/validators.py:129 website/vpn/dial/forms.py:38
msgid "invalid ip pool"
msgstr "无效的IP地址池"

#: website/vpn/dial/forms.py:22 website/vpn/dial/templates/dial/index.html:31
msgid "account"
msgstr "帐号"

#: website/vpn/dial/forms.py:24 website/vpn/sts/forms.py:24
msgid "account maximal length is 20"
msgstr "帐户的最大长度为20。"

#: website/vpn/dial/forms.py:25 website/vpn/sts/forms.py:25
msgid "only contains number, alpha, underline."
msgstr "只可包含如下字符：数字、字母、下划线。"

#: website/vpn/dial/forms.py:28
msgid "password maximal length is 20"
msgstr "密码最大长度为20"

#: website/vpn/dial/forms.py:36
msgid "ip pool"
msgstr "IP池"

#: website/vpn/dial/forms.py:39
msgid "subnets"
msgstr "子网"

#: website/vpn/dial/forms.py:41
msgid "invalid subnets"
msgstr "子网格式错误"

#: website/vpn/dial/forms.py:43 website/vpn/dial/forms.py:45
msgid "no"
msgstr "否"

#: website/vpn/dial/forms.py:43 website/vpn/dial/forms.py:45
msgid "yes"
msgstr "是"

#: website/vpn/dial/forms.py:44
msgid "allow multi login using one account"
msgstr "允许同一帐号多处登录"

#: website/vpn/dial/forms.py:46
msgid "protocol"
msgstr "通讯协议"

#: website/vpn/dial/forms.py:54 website/vpn/sts/forms.py:116
msgid "start"
msgstr "启动"

#: website/vpn/dial/forms.py:55 website/vpn/sts/forms.py:117
msgid "install&reload"
msgstr "下发 & 重载"

#: website/vpn/dial/services.py:133
msgid "OpenVPN is crashed, please contact your system admin."
msgstr "OpenVPN 损坏，请联系系统管理员。"

#: website/vpn/dial/services.py:151
msgid "vpn service reload failed!"
msgstr "VPN 服务重载失败！"

#: website/vpn/dial/services.py:156
msgid "client config packaging failed!"
msgstr "客户端配置打包失败！"

#: website/vpn/dial/services.py:162
msgid "service already started!"
msgstr "服务已启动！"

#: website/vpn/dial/services.py:165
msgid "vpn service start failed!"
msgstr "VPN 服务启动失败！"

#: website/vpn/dial/services.py:171
msgid "service already stopped."
msgstr "服务已停止！"

#: website/vpn/dial/services.py:174
msgid "vpn service stop failed"
msgstr "VPN 服务停止失败！"

#: website/vpn/dial/services.py:181
msgid "vpn config file set failed, please retry!"
msgstr "VPN 配置文件设置失败，请重试！"

#: website/vpn/dial/services.py:186
msgid "vpn config file set successed, vpn service is not running."
msgstr "VPN 配置文件设置成功，但是VPN 服务没有启动！"

#: website/vpn/dial/views.py:37 website/vpn/sts/views.py:37
msgid "there is no vpn config yet."
msgstr "目前没有VPN配置。"

#: website/vpn/dial/views.py:52
msgid "add vpn account successed."
msgstr "添加VPN帐号成功。"

#: website/vpn/dial/views.py:56
#, python-format
msgid "the account is exist: %(account)s"
msgstr "帐号已存在: %(account)s"

#: website/vpn/dial/views.py:68
msgid "vpn config update successed!"
msgstr "VPN 配置更新成功"

#: website/vpn/dial/views.py:86
#, python-format
msgid "account deleted: %(account)s"
msgstr "帐号已删除: %(account)s"

#: website/vpn/dial/views.py:91
msgid "update account successed"
msgstr "帐号更新成功。"

#: website/vpn/dial/views.py:103
msgid "vpn service stopped!"
msgstr "VPN 服务停止成功！"

#: website/vpn/dial/views.py:105
msgid "vpn service started!"
msgstr "VPN 服务启动成功！"

#: website/vpn/dial/views.py:107
msgid "vpn service reloaded!"
msgstr "VPN 服务重载成功！"

#: website/vpn/dial/templates/dial/add.html:2
msgid "create vpn dial"
msgstr "新增拨号 VPN"

#: website/vpn/dial/templates/dial/add.html:7
#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:7
#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:7
#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:7
#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:7
msgid "dial"
msgstr "拨号"

#: website/vpn/dial/templates/dial/add.html:26
msgid "notice: \"account\" only contains number, alpha, underline."
msgstr "注意：「账号名」只可包含如下字符：数字、字母、下划线。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:7
#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:7
msgid "vpn console"
msgstr "VPN Console"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:27
msgid "service running."
msgstr "服务正在运行。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:29
msgid "service is not running."
msgstr "服务没有运行。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:36
msgid "start vpn service"
msgstr "启动 VPN 服务"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:37
msgid "start vpn service. It will not interupt the vpn service which is running."
msgstr "启动 VPN 服务。不会导致正在使用的连接无效。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:49
msgid "stop vpn service"
msgstr "停止 VPN 服务"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:50
msgid "stop vpn service. when service is down, all tunnels will be closed."
msgstr "停止 VPN 服务。当VPN服务器被停止，所有隧道将被关闭。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:62
#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:65
msgid "config install & reload"
msgstr "配置下发 & 重载"

#: website/vpn/dial/templates/dial/console.html:63
#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:66
msgid "install new vpn config and make it effect. recommend using this after edit vpn config."
msgstr "下发新的 VPN 配置并使之生效，建议您在修改VPN配置后使用，"

#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:26
msgid "notice: after download config file, replace the \"EIP\" with public ip of your server."
msgstr "注意：「配置」文件下载后，请将配置文件中的「EIP」字段修改为本机所绑定的IP 地址。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:31
msgid "description"
msgstr "描述"

#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:32
msgid "client"
msgstr "客户端"

#: website/vpn/dial/templates/dial/download.html:33
msgid "config"
msgstr "配置"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:26
msgid "notice: Because of keepalive of vpn, status may have a minute delay."
msgstr "注意：「状态」由于VPN 的keepalive 机制，会有1分钟左右的延时。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:32
msgid "real ip"
msgstr "真实IP"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:33
msgid "virtual ip"
msgstr "虚拟IP"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:34
#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:20
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:34
msgid "status"
msgstr "状态"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:35
msgid "bytes received"
msgstr "Bytes Received"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:36
msgid "bytes sent"
msgstr "Bytes Sent"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:37
msgid "connection duration"
msgstr "连接时间"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:38
msgid "created time"
msgstr "创建时间"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:50
#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:22
msgid "online"
msgstr "在线"

#: website/vpn/dial/templates/dial/index.html:52
#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:24
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:26
msgid "virtual ip pool: ip pool allocated for vpn client. subnet cidr: cidr for route when client connection, seperated by \",\"."
msgstr "虚拟IP 地址池: 为VPN Server 分配给客户端的虚拟IP 地址池。子网网段：为客户端连接之后可以访问的子网网段。可以填写多个子网，用英文「,」分割。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/settings.html:29
msgid "notes: when you save the vpn config, vpn server will reload and all connections will reconnect."
msgstr "注：保存修改后，会重载VPN 服务，所有客户端将会自动断开重连。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/sidenav.html:4
msgid "accounts list"
msgstr "帐号列表"

#: website/vpn/dial/templates/dial/sidenav.html:5
msgid "create account"
msgstr "新增帐号"

#: website/vpn/dial/templates/dial/sidenav.html:7
msgid "vpn service management"
msgstr "VPN 服务管理"

#: website/vpn/dial/templates/dial/sidenav.html:8
msgid "download client"
msgstr "下载客户端"

#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:2
msgid "VPN Dial Account Modify"
msgstr "拨号VPN 账户修改"

#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:26
msgid "notice: after delete account, vpn service will reload to ensure connection using the account is disconnected."
msgstr "注意：删除账号会重载VPN 服务，以确保被删除的账号断开连接。"

#: website/vpn/dial/templates/dial/view.html:57
msgid "show password"
msgstr "显示密码"

#: website/vpn/sts/forms.py:19 website/vpn/sts/templates/sts/index.html:29
msgid "ike version"
msgstr "IKE 版本"

#: website/vpn/sts/forms.py:22 website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:19
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:28
msgid "tunnel id"
msgstr "隧道ID"

#: website/vpn/sts/forms.py:27
msgid "auto start"
msgstr "自动连接"

#: website/vpn/sts/forms.py:28 website/vpn/sts/templates/sts/index.html:47
msgid "manual"
msgstr "手动"

#: website/vpn/sts/forms.py:28 website/vpn/sts/templates/sts/index.html:49
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: website/vpn/sts/forms.py:30
msgid "negotiation mode"
msgstr "协商模式"

#: website/vpn/sts/forms.py:31
msgid "active"
msgstr "主动模式"

#: website/vpn/sts/forms.py:31
msgid "aggressive"
msgstr "野蛮模式"

#: website/vpn/sts/forms.py:33
msgid "dpd action"
msgstr "DPD检测"

#: website/vpn/sts/forms.py:34
msgid "none"
msgstr "None"

#: website/vpn/sts/forms.py:34
msgid "clear"
msgstr "Clear"

#: website/vpn/sts/forms.py:35
msgid "hold"
msgstr "Hold"

#: website/vpn/sts/forms.py:35
msgid "restart"
msgstr "Restart"

#: website/vpn/sts/forms.py:37
msgid "ike encryption algorithm"
msgstr "IKE 加密算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:41
msgid "ike integrity algorithm "
msgstr "IKE 验证算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:47
msgid "ike dh algorithm"
msgstr "IKE DH算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:59
msgid "esp encryption algorithm"
msgstr "ESP 加密算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:68
msgid "esp integrity algorithm"
msgstr "ESP 验证算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:73
msgid "esp dh algorithm"
msgstr "ESP DH算法"

#: website/vpn/sts/forms.py:74
msgid "null"
msgstr "空"

#: website/vpn/sts/forms.py:86
msgid "local subnet"
msgstr "本端子网"

#: website/vpn/sts/forms.py:88
msgid "invalid local subnet"
msgstr "本端子网错误"

#: website/vpn/sts/forms.py:90
msgid "local id"
msgstr "本端ID"

#: website/vpn/sts/forms.py:93 website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:28
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:32
msgid "remote ip"
msgstr "对端IP"

#: website/vpn/sts/forms.py:95
msgid "invalid remote ip"
msgstr "错误的对端IP"

#: website/vpn/sts/forms.py:97
msgid "remote id"
msgstr "对端ID"

#: website/vpn/sts/forms.py:100
msgid "remote subnet"
msgstr "对端子网"

#: website/vpn/sts/forms.py:102
msgid "invalid remote subnet"
msgstr "错误的对端子网"

#: website/vpn/sts/forms.py:104
msgid "psk"
msgstr "预共享密钥"

#: website/vpn/sts/forms.py:115
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: website/vpn/sts/forms.py:122
msgid "tunnel name"
msgstr "隧道名称"

#: website/vpn/sts/forms.py:124
msgid "connect"
msgstr "连接"

#: website/vpn/sts/forms.py:125
msgid "disconnect"
msgstr "断开连接"

#: website/vpn/sts/services.py:119
msgid "Strongswan crashed, please contact your system administrator!"
msgstr "StrongSwan 损坏，请联系系统管理员！"

#: website/vpn/sts/services.py:144
msgid "command has been executed but no data retrived."
msgstr "命令已执行但没有数据返回。"

#: website/vpn/sts/services.py:157
msgid "vpn config file reload failed!"
msgstr "VPN配置下发 & 重载失败！"

#: website/vpn/sts/services.py:162
msgid "vpn secret file reload failed!"
msgstr "VPN密钥文件下发失败！"

#: website/vpn/sts/services.py:168
msgid "strongswan already started!"
msgstr "StrongSwan已启动！"

#: website/vpn/sts/services.py:171
msgid "strongswan start failed!"
msgstr "StrongSwan启动失败！"

#: website/vpn/sts/services.py:177
msgid "strongswan already stopped!"
msgstr "StrongSwan已停止！"

#: website/vpn/sts/services.py:180
msgid "strongswan stop failed!"
msgstr "StrongSwan停止失败！"

#: website/vpn/sts/services.py:187
msgid "vpn config files reload failed, please retry!"
msgstr "VPN配置文件重载失败，请重试！"

#: website/vpn/sts/services.py:191
msgid "vpn config files reload successed, but strongswan is not running."
msgstr "VPN配置文件重载成功，但StrongSwan没有启动！"

#: website/vpn/sts/services.py:212
msgid "tunnel already up."
msgstr "隧道已启用！"

#: website/vpn/sts/services.py:215
msgid "tunnel start failed:"
msgstr "隧道启动失败："

#: website/vpn/sts/services.py:220
msgid "tunnel already down."
msgstr "隧道已关闭！"

#: website/vpn/sts/services.py:223
msgid "tunnel stop failed:"
msgstr "隧道停止失败！"

#: website/vpn/sts/views.py:48
msgid "site to site tunnel has been added!"
msgstr "Site to Site 隧道添加成功！"

#: website/vpn/sts/views.py:52
#, python-format
msgid "tunnel exist: %(tunnel_name)s"
msgstr "隧道已存在：%(tunnel_name)s"

#: website/vpn/sts/views.py:65
#, python-format
msgid "tunnel %(tunnel_name)s has been deleted!"
msgstr "隧道 %(tunnel_name)s  删除成功！"

#: website/vpn/sts/views.py:70
msgid "tunnel config has been updated!"
msgstr "隧道配置已更新！"

#: website/vpn/sts/views.py:106
msgid "strongswan has been stopped!"
msgstr "StrongSwan 停止成功！"

#: website/vpn/sts/views.py:108
msgid "strongswan has been started!"
msgstr "StrongSwan 启动成功！"

#: website/vpn/sts/views.py:110
msgid "strongswan has been reloaded!"
msgstr "StrongSwan 重载成功！"

#: website/vpn/sts/views.py:121
msgid "tunnel is up!"
msgstr "隧道已启动！"

#: website/vpn/sts/views.py:123
msgid "tunnel is down!"
msgstr "隧道ID隧道已关闭！"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:7
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:7
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:7
msgid "ip sec"
msgstr "IPSec"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:26
msgid "tunnel id: ensure the ids for two sides are consisted."
msgstr "隧道ID：互相连接的隧道两端ID 需要保持一致。本端/对端子网：可以填写多个子网，用英文「,」分割。"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:28
msgid "local/remote cidr: seperated by \",\" when you have multiple value."
msgstr "本地/远程网段: 当有多个时用「,」分隔。"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:55
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:96
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:107
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:118
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:129
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:140
#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:151
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:49
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:90
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:101
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:112
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:123
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:134
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:145
msgid "please be consisted with the other side"
msgstr "请与对端保持一致"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:163
msgid "recommend to set this as ip of this server"
msgstr "建议使用本服务器的公网IP"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:167
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:161
msgid "please be consisted with \"remote id\" of the other side"
msgstr "请与对端的「对端ID」保持一致"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:194
msgid "recommend to set this as ip of the other side"
msgstr "建议设为对端服务器的公网IP"

#: website/vpn/sts/templates/sts/add.html:198
#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:192
msgid "please be consisted with \"local id\" of the other side"
msgstr "请与对端的「本端ID」保持一致"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:27
msgid "ipsec vpn service is running"
msgstr "IPSec VPN 正在运行"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:29
msgid "ipsec vpn service is not running"
msgstr "IPSec VPN 没有运行"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:36
msgid "start vpn server"
msgstr "启动 VPN 服务"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:38
msgid "start ip sec vpn server."
msgstr "启动 IPSec VPN 服务"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:51
msgid "stop vpn server"
msgstr "停止 VPN 服务"

#: website/vpn/sts/templates/sts/console.html:53
msgid "stop ip sec vpn server. all connected tunnel will be closed."
msgstr "停止 IPSec VPN 服务， 所有连接着的隧道将会被关闭。"

#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:11
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:62
msgid "flow"
msgstr "流量"

#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:17
msgid "tunnel info"
msgstr "隧道信息"

#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:27
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:31
msgid "local cidr"
msgstr "本地网段"

#: website/vpn/sts/templates/sts/flow.html:29
#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:33
msgid "remote cidr"
msgstr "对端网段"

#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:30
msgid "auto connect"
msgstr "自动连接"

#: website/vpn/sts/templates/sts/index.html:35
msgid "view"
msgstr "查看"

#: website/vpn/sts/templates/sts/sidenav.html:4
msgid "tunnels list"
msgstr "隧道列表"

#: website/vpn/sts/templates/sts/sidenav.html:6
msgid "vpn server management"
msgstr "VPN 服务管理"

#: website/vpn/sts/templates/sts/view.html:2
msgid "edit ipsec tunnel"
msgstr "编辑 IPSec 隧道"

#~ msgid "this is required."
#~ msgstr "这是一个必填项"

#~ msgid "account maximal length is 20."
#~ msgstr "帐号最大长度为20"

#~ msgid "invalid username/password"
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#~ msgid "this is required"
#~ msgstr "这是一个必填项"

#~ msgid "Length must be 6."
#~ msgstr "长度必须为6"

#~ msgid "invalid cidr."
#~ msgstr "网段格式错误"

#~ msgid "port in use."
#~ msgstr "端口被占用"

#~ msgid "invalid ip pool"
#~ msgstr "错误的IP池"

#~ msgid "invalid subnet"
#~ msgstr "子网格式错误。"

#~ msgid "account maximal length is 20"
#~ msgstr "帐号最大长度为20"

#~ msgid "only contains number, alpha, underline."
#~ msgstr "只可包含如下字符：数字、字母、下划线。"

#~ msgid "password maximal length is 20"
#~ msgstr "密码最大长度为20"

#~ msgid "ip pool"
#~ msgstr "IP池"

#~ msgid "subnets"
#~ msgstr "子网"

#~ msgid "invalid subnets"
#~ msgstr "子网格式错误"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "allow multi login using one account"
#~ msgstr "允许同一帐号多处登录"

#~ msgid "protocol"
#~ msgstr "通讯协议"

#~ msgid "start"
#~ msgstr "启动"

#~ msgid "install&reload"
#~ msgstr "下发 & 重载"

#~ msgid "invalid subnet."
#~ msgstr "子网格式错误。"

#~ msgid "invalid public ip"
#~ msgstr "错误的公网IP"

#~ msgid "auto start"
#~ msgstr "自动连接"

#~ msgid "ike encryption algorithm"
#~ msgstr "IKE 加密算法"

#~ msgid "ike integrity algorithm "
#~ msgstr "IKE 验证算法"

#~ msgid "ike dh algorithm"
#~ msgstr "IKE DH算法"

#~ msgid "esp encryption algorithm"
#~ msgstr "ESP 加密算法"

#~ msgid "esp integrity algorithm"
#~ msgstr "ESP 验证算法"

#~ msgid "esp dh algorithm"
#~ msgstr "ESP DH算法"

#~ msgid "null"
#~ msgstr "空"

#~ msgid "local subnet"
#~ msgstr "本端子网"

#~ msgid "invalid local subnet"
#~ msgstr "本端子网错误"

#~ msgid "local id"
#~ msgstr "本端ID"

#~ msgid "invalid remote ip"
#~ msgstr "错误的额对端IP"

#~ msgid "remote id"
#~ msgstr "对端ID"

#~ msgid "remote subnet"
#~ msgstr "对端子网"

#~ msgid "invalid remote subnet"
#~ msgstr "错误的对端子网"

#~ msgid "psk"
#~ msgstr "预共享密钥"

#~ msgid "stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "tunnel name"
#~ msgstr "隧道名称"

#~ msgid "connect"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "disconnect"
#~ msgstr "断开"

#~ msgid "source ip/subnet needed to convert."
#~ msgstr "需要转换的源IP/子网"
